田北辰促抽樣鑿沙中線紅磡站混凝土驗鋼筋

田北辰促抽樣鑿沙中線紅磡站混凝土驗鋼筋
28.06.2018 12:58

田北辰促抽樣鑿開紅磡站工程混凝土檢驗(商台新聞 陳業輝攝)

立法會鐵路事宜小組委員會主席田北辰指，港鐵沙中線紅磡站擴建工程分判商中科興業、董事總經理潘焯鴻已表明親眼目睹月台層有鋼筋被剪短，而且數目遠超港鐵所指的數量，田北辰認為目前已有合理理據抽樣鑿開混凝土檢驗，他對運輸及房屋局長陳帆昨日表示，要有更多科學理據才決定是否鑿開混凝土，表示非常失望。

民主黨立法會議員涂謹申呼籲警方盡快和潘焯鴻聯絡，盡快索取相關的手機，還原有人剪短鋼筋的片段，否則警方將遺失很重要的證據。

5000 仲抽乜
拆左佢起過啦

UGL 五千萬 五千支